有冇諗過叉飯好食在燒味佬手汗

每日企八粒鐘係咁斬料又唔洗手
企得越耐越焗得多汗
每次斬件果陣D手汗都會HI落D肉到
諗到都扯起

仲有袋底泥同尿先正

隻手重有老泥

屌你老味

加埋D肉吊係度俾太陽曬成日
吸曬D廢氣口水, 俾烏蠅嬲過
加加埋埋個combination真係冇得頂

同牛肉一樣要熟成

夠膽講隻手爆多金黃葡萄球菌

食個飯都有金執

唔係啲咸香你估邊度黎

收錢斬燒味同一隻手

唔知燒味佬有冇拎過舊豬黎劣鳩

仲有砧板碎

大師傅一定會 會lum啲入味啲

屌你老母 你知唔知連登有幾多手足靠叉飯過日子

屌 你形容得好核突

去廁所唔洗手

出去食燒肉成日都肚痛

屌 唔怪得自己整冇出面咁好食啦
原來差咁d 野

啲威士忌都係貪啲木桶味
啲叉燒索曬啲砧板木味, 簡直一絕

巴打乜食得咁偏呀

諗起黃秋生